如果蔡楓華轉黃會點？

會變黃之楓
黃之(子)華

會有班人走出嚟吹奏佢真係好撚勁，又有型咁
你睇下譚小環就知

會話佢勁過四大天王

我愛蔡楓華

0/10

屌，煲到佢勁過tommy仔！